黃店之間有糾紛根本一d都唔出奇

我當黃既有200萬人
我都唔會話可以同200萬人都夾得黎
黃只係政治立場
性格、態度、品格都各有不同
大家都係黃 唔等如大家都一定唔會有爭執
200萬人自然會有200種聲音

我只係堅信兩點
第一
黃店唔會因為有爭執或者有糾紛之後
之後變左做藍店

第二
好好思考人地批評你既野
諗下點樣去改善
我地係不分化
但唔等如不改善

如果繼續搬藍絲果套盲撐理論
我地未必可以一步一步行到而家

希望大家可以多獨立思考
連登咩人都有 五毛、假膠、真心膠等等

拉

OK

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

p

推

一個黃店店主唔夠黃係因為佢真黃

出面好多牛鬼蛇神 只要記住點解當初會行出黎 就自然知道自己要做啲咩

pish

無論幾多矛盾都好，都唔會改變撐黃店既習慣

黃店都唔會變藍店

其實唔會影響到

宗教
人多會有分歧
召喚牧師出黎講教史
東正，gay督，天主，etc..........
套用係政治，一樣得

啱！
可以屌但不可以割

其實乜嘢都好
人多就會有分歧
民主精神就係可以提出意見